俾你揀，你情願同女神係埋一齊三年...

但之後無機會結婚。

定係同一個普通女仔結婚過一世？（當然唔係好難頂，好醜樣，只係你對佢無乜愛情嘅感覺）

呢兩個唔係選擇 係順序

緊係同個普通女仔之後再慢慢調教